eos R5 d spec屈到咁 會賣幾多錢

終於有ibis
45.7MP
8K@30fps
20fps shutter

話就話無反版5d4 咁嘅spec賣三萬五都唔過份

間間廠都唔會同你講有咩限制

8k 可以錄幾耐呢唔知...

24000 左右

8k我覺得gimmick野
就算當佢淨係拍到4k 60fps同120fps都好夠打

如果24000米抵買到癲
仲邊個買5d4 1dx3

5Div係上一代產物，無得比
1仔個速度，穩定性，高iso我相信一定會好過R5

外國人估 $4k USD 咁上下

1dx3點同，兩個次元既嘢

1仔犧牲像素嚟換速度同高iso
我相信R5 像素一定好過1仔

咁便宜

出得ibis
EOS R做定棄子
將來出鏡好大機會取消哂OIS減體積
同當年A7一樣，之後出個啲鏡好多取消哂OSS
要防震嘅話就換機

eos r根本canon出黎試水溫

係
又或者Canon可以再絕啲，又玩階級觀念旗艦級無反先有ibis
同以前一個3.5mm監聽囗一樣屈機係高階專利

Canon習性，斷估27000以上

即R和RP不值入，等R5好D